警方反對民陣十一遊行

source from cable news

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

5區革命

太易估了

而家分區定集中係咪仲未有共識

yes

批你先要驚

哦

分

但係未有人宣傳

即使批左咪又係臨時提早結束

收到，區區開花

呢樣真

其實預咗

[update再update] [新增地圖] 黑警狗竇合集

on9 香港人係有集會同遊行自由
駛你黑警批？

Good news
我可以名正言順去銅鑼灣行街

我覺得多區係ok 但18不了 唔夠記者影住，黑警都唔知會做咩

預左會反對咖喇
但而家米仲好，得返一條路
遍地開花

noted with thanks

點先可以十一上國際頭版
衝擊我就覺得無乜新聞價值
咁有無乜左膠野可以做？

預左，佢話批先驚

政府而家咪答左你……

理鳩佢，照出

30號入港島瞓街 唔駛怕無車去

分區班狗會唔會主力搞左港島先 屯門牛又係無人招呼

反唔反分別係乜?

wfc？

黑警放棄大搜捕嘅機會 俾機會香港人遍地開花

gg

原本有兩派意見
一派話集中
一派話分區

依家popo幫我哋決定咗
10.1 五區革命

1開始集合左先，再18區

邊個會理班狗反唔反對
101一齊黎5區齊慶蛆國

預左

唔係18區咩

遍地開花？快D有共識定地點 得返幾日宣傳
建議跟返8.5嗰7區

18區太散

反對左，一出黎已經會有權拉鳩你
何況黨鐵封埋站，想去都去唔到
偏地開花算啦

分區集會啦

五區革命

推

五區集會

隔空屌柒林鄭

冇諗過去維園
每次出完都冇唔到黎
遍地開花，係自己區又熟路

我明白。但之前外國人話我地要集合多d人嘅遊行，拎返新聞價值先。

btw屌死黨鐵

咁個日行動係咩？
圍狗屋就不了
我建議係拆各區5星旗+升我地支旗（要諗）+唱國歌

支持五區

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

都知你班撚樣架啦

noted

btw
一陣愛丁堡見

反對都係意料中事

佢地係咪都唔比嫁啦，我係要出黎行街，佢吹呀

出嚟反對佢張反對通知書

依家究竟係五區定一區

8月五嗰陣係呢7區
今次全部都無申請不反
所以唔需要縮減到5區

而18區嘅話又會分得太散 而且宣傳唔切地點
keep返8.5個地點 嗰日有出過嚟嘅人自然知道邊度集合

咁咪仲好
分區集會

遍地開花

929 呢?

我都同意去港島先
黨鐵封左就叫和理非行隨道
又可以新鮮d

留名

遊乜撚野行 出街慶祝國慶犯法？

同埋講五區嘅人，你係減咗邊兩區？

我地用人數去反對佢個反對通知書
同埋，遊行本來真係要申請？ 真係問

不如問下立場哥哥最多頂到幾多區

分開搞

但分區點上國際

18唔夠人玩啦

批民陣=港島
唔批=多區
呢個唔係共識咩

鳩估
會唔會行一日緊急法同宵禁

實封鐵 迫人分區

高舉2米大 小熊維尼 維尼雙手血淋淋
一人一車頭照 黑白相維尼 or 香港 or民主二字 意味要天滅中共 真香港已死
要真係掛係車頭

929已經做到百萬人遊行效果
10.1唔需要重複多次 橫掂無不反 索性7區開花
（圖片：8.5集會地點）

未開始就結束

和理非照行

冇所謂啦
反正都係賀中國
去邊到都冇所謂啦
最緊要開心！開心呀！開心！

[行動］927新屋嶺被捕人權集會

估到啦

就算反對，和理非都係跟民陣plan

我覺得應該1區
外國已經有記者話最近人數少跟少左香港
集中返先有野睇

五區起義!!!!

遍地開花了

我會先去港島表個態先

如果分開搞
都一定要一齊做同一樣野先eg幾點唱榮光幾點升旗幾點讀宣言等等
每一區都要有一個目標，參考612 71，做唔到都唔好死衝，其他區做到野都得，唔係最後一戰

但係得返幾日 要快D有共識 然後加強宣傳

屌

師兄 929 批左未？

因為閘大大唔想見人多，講左萬鳩幾次啦。
和理繼續入港島

5區

929唔係冇申請咩？

港島見

連登成班掛著打交

Why not both

929唔會申請
其實根本唔需要申請 申請係for宣傳

頂盡五至七區啦
上次都唔夠記者影唒
大埔好似孤立咗咁

Noted with thx

明明都話中共最唔想人多勢眾去賀壽

同意

ok

搵5個商場
1點鐘大合唱誓師
之後想點
自行湊
決定

Agger

十一 賀佢老母

一區定八區？
外媒好似建議一區

五區開花！！

十一要放下炮？

我賀國慶唔洗警犬批准

成班好多冷氣軍師，淨是想打，我就自己一定拎花旗港島見

反對你個反對

今時今日唔駛理你反唔反對啦

咁咪一齊紅磡排隊搭巴士囉

玩旗唔該包實啲

大埔算撚數啦
利申大埔撚

連登1萬用戶=200萬民意 總之兄弟爬山，和理非必去港島

但一開始分區唔係因為想分散警力咩
而家警力一定夠啦 點玩分區

其實人鍊會唔會有noise d

批就2百萬人再集結 喺全世界面前落中共面
唔批就18區暴動 再上世界頭條

改五區行街活動

根就就是，因為習敗敗最驚人多，成班為打而打 兄弟爬山10.1 提早入港島

警方反對民陣十一遊行 立即入嚟討論五區集會！！！

搵人幫手籌組遍地開花

929 個宣傳pool =/= 10.1 民陣

唔好齋噏喇入嚟傾行動啦

警方反對民陣十一遊行 立即入嚟討論五區集會！！！

人數多同集中先安全
百幾兩百萬人，黑警唔會夠膽對和理非做任何野

佢反對你目的要你分區定係集中

Can't agree more

齊齊出街同老共做壽

剩係五區啦
記者跟唔到十八區咁多

轉車站+遊客區

你咁做係唔會令我驚架

我地今次要做比國際睇 事關之前有個po 講過有啲外國記者已經冇再stay係香港 我地要攞返個焦點 比國際知道到底香港而加係點

不如出去港島嚟個大型既 行完散場返自己區賀佢老母國慶啦 事關港島好難搞呀 對家又玩慣玩熟 一封交通就一下子收晒我地皮 倒不如比外媒知道一下我地仲有幾大不滿 再返自己區去同佢哋對抗啦

p.s 如果有錯 請勿屌得太大力

So?

咁我唔出928 了

million gather at HK island ==> 5 districts battle

預撚左

批先怪

同埋早到，但香港人講極都例遲

申請都沒啦，圍內個pool=/=10.1 民陣

搵人寫份革命宣言然後咁多區一齊讀？

我嗰日著黑衫去拜山都唔駛佢批

So?

完全無care過
出硬街

唔會 十一係幫中共慶祝

人鍊有乜春用？

push, 3日前我就係咁講俾人屌爆

101戒嚴 我要慶祝呀

集中效果震撼d 照行

係

正解，但又會有分區撚講，點去點走，有黨鐵
同樣無論分區定集中大家有既好壞處都唔一樣，重點係我地既目的係點，係對政權定為圍狗屋？

蟈慶戒嚴? 唔比出街地鐵全封?

5區好似唔夠賀佢老母國慶喎
但係照係港島又驚唔夠多人
和理非未必出來

講左十萬次 tg/lihkg 2萬人＝/＝200萬人，你都要比位淨低198萬人出力
10.1 港島提早見

其實依家popo轉左番二更 變相每更多左人，應付十區一齊黎其實都無問題，每區三百隻防暴就夠啦 都係3000人。大家諗吓 發夢咁多次 有邊次三百防暴列陣推埋黎 示威者係唔使走？

一定係分區

港島見，同一個地方越多人越安全

連登唔係大台

法輪功有無批到？
有嘅全民法輪功？

3區夠啦

唔係出奇呀嘛？😏

無

我都係咁諗，佢咁串，變相將929 101 pish~

我覺得如果分區，唔好太多區
最多三區好了
新界+九龍+港島

我對祖國既愛唔係你話唔批就唔批

個日大家全區滅黨鐵

根本就是，連登有陣時根本信唔過。
美國旗＋革命＋衝立會

我反對你唔需要你不反對

批唔批有分別咩

10.1 反對佢個反對

[行動]十一急需一個好有Milestone既目標，唔係既話運動會比較難維持落去

分區既話都要有目標，不過可唔可以先港島先，其實之前都係冇反不對都係咁多人

警方反對民陣十一遊行申請
27.09.2019 18:32
民陣申請十一國慶當日下午兩時至午夜，由維園遊行至中區遮打道行人專用區再舉行集會，被警方發出反對通知書。

警方解釋，民陣等多個團體六月以來舉行的集會及遊行，屢次發生衝突或暴力事件，部分示威人士作出暴力、縱火及大範圍堵路，更使用汽油彈、鋼珠、長茅等各類自製武器破壞公物及社會安寧，加上遊行地點接近多個港鐵站、政府總部、禮賓府及終審法院等，基於近日社會的不穩氣氛，經審慎評估後有理由相信今次集會遊行的部分參與者很可能偏離路線，及進行暴力破壞行為，嚴重威脅參與者、市民、記者及警員安全，決定禁止集會及反對遊行。

補汁

五區開花

十一唔係阻升旗就唔好搞咁多嘢
71有班人話頭班車阻阻升旗，最後到730都唔夠人仲要比人扑爆頭拘捕

唔好害人不淺！

係 超過一定人數要申請

有冇愛國朋友搞愛黨愛國大遊行

想俾外媒睇 落中共面既話
一區真係比較好
但係我驚未必多人
始終冇不反

連登風向時期唔好信，信自己，我相當當日港島會再現奇蹟

香港人有集會權利
根本冇犯法
更加唔應該要班狗批

玩支旗真係要包得實同小心番屋企比人影到

係連登入面都唔是共識啦大佬

5區 推

10.1又係吹雞7:30

講明 遊行＝＝》開花，呢家有人想玩野 直接開花，明明兄弟爬山一齊努力

照去定分區

有不反遊行
無不反開花

集中

政府就係驚你地大遊行

有人話分區= 圍狗屋？

民陣其實有無得唔上訴 直接緊急司法覆核

連登真是唔好信，有過前史，衝立會＋叫革命＋停舉旗 總之信自己早到港島

全港鍊成陣啟動

乜嘢圍狗屋
吹到咁

三區

開個po 正腐皮 分定集 咪得囉

wfc

賀你老味
理鳩你popo咩

開花了

一味堆人, 人多popo都吹你唔脹
反璞歸真

只要相信，保底有50 萬 （915)
我覺得可以吹奏戰場只是KW，去港島和理非，呃佢地去

想問

如果改個遊行目的做

10月1日 賀國慶

例子：人地球送贏左場波都會上街 慶祝 燒乜燒乜

我地賀國慶都可以參考

唔知popo 會唔會反對呢

唔好on9啦 屌哂佢地老母 害9人 你估聚人唔洗時間咩
個班人咁樣提議時間係連累其他人咋

6月尾7月頭開始已經係返兩更啦
8月5 佢地真係分身不暇wor

不過依家有武警 無得計

最擔心有人帶緊風向 叫大家入村同鄉黑打 變咗民鬥民 行動應該對凖政權

差佬想放催淚煙賀習近平

連登每次重要時份就出古怪。
攻立會＋叫革命＋最緊要是屌舉花旗
200-1=199萬和理非集結

大家唔係以為連登叫人分區班和理非就會跟到？
越多人越安全，預咗當日朝早落街叫街坊著黑衣&去港島，希望有人跟

又可以行街唔洗遊行啦

講明 遊行＝＝》開花，呢家有人想玩野 直接開花，明明兄弟爬山一齊努力
港島提早見

照出 黨鐵停 立即5區開花

提早出港島

唔批係預料之事

唔想咁做
但係必然發生

101 n區開花

非常好

我之前見有POST出藍絲舉flags就是沒港島 擺明啦驚人多
講明 遊行＝＝》開花，呢家有人想玩野 直接開花，明明兄弟爬山一齊努力

1萬lihkg仔=200萬民意？都是個句why not both?

傾定分區冇輸
到時封鐵大西北唔洗指擬去

18區分得太散
4-5區差唔多

10.1咁撚大件事，梗係集齊200萬人賀佢老母啦，做乜成日話搞5區

This Agger 但我信 50萬人風雨不改（915)

但上次8月5係港島長期冇狗

天水圍區報道

929已經1區，仲要分分鐘大把人未入到去已經封路，10月1仲1區做咩，入都入唔到，到時出黎又被包

停鐵點出去？

又睇下你係咪夠疆國殤射tg 賀一賀佢

港島見 到時再執生啦屌

Lm

新界大撚到咁

無論如何都一區優先
盡量港島集合

理撚得佢 批唔批狗都會清場

遍地開花啦

分區集會

正解

好耶 去翻自己個區 仲方便

覺得傾定先當plan B
最壞情況係封過海隧道(或者逐架車check等於停擺交通)停小輪,黨鐵就停硬唔洗問
九龍新界過唔到海既話好難搞

一係就唔好五區，萬一過唔到海就淨係港島有港島行+九龍新界人就出彌敦道塞爆佢

金鐘唔係好早就放左咩

我五區優先，封交通不了

之前好似見過話5區

照出～大家叫多啲身邊和理非出
有啲人真係一無不反對就唔鬼出

最好用宗教集會名義， 上次8.31灣仔修頓集會遊行都好成功， 好多和你飛參與，和理非最緊要搵個合法理由

仲有走唔到又要大長征

係，我會出港島，聚人上國際頭版

屯門CUT左佢啦 去荃灣仲好

坐巴士又得，坐紅van HY3831又得

10月1日 五區革命

【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

錯手負評咗

真心 大埔真係算撚數
大埔撚+1

是但啦

係，未睇請入
10月1日 五區革命

我都係 一定係上港島上國際頭版

反對左即係無遊行啦
咁我出去行街賀國慶就無問題

睇升旗睇煙花

佢支持你分區，你同我講照搞分區唔去遊行
講明 遊行＝＝》開花，呢家有人想玩野 直接開花，明明兄弟爬山一齊努力

一開始五區早上升旗，同佢時間或早過佢，落佢面，然後自由活動。

10月1日 五區革命

所以集中左一區先會麻煩
一開始就要分區

根本要聚人先落到支共面
同埋法案如火如荼，梗加要爭取國際聲音

原討論係呢到，請爬文，如有新意先講，因為時間無多，多謝合作。

10月1日 五區革命

十一見

油尖旺
沙田
黃大仙
灣仔
荃灣

呢個當然啦

香港人有集會遊行自由唔洗狗批准

有又點冇又點?
有就11點完 但4點宣佈取消不反對通知書
黑警一日要維護港共集團都會勢不兩立
但大家記住 政權先係我地終極目標
唔好俾黑警轉移視線
就算清算黑警 政府同警察都不可原諒

光復香港 時代革命

遍地開花，正式開始！

推薦九龍，香港各有各做，最緊要方便走同安全

幾好
針對返中共國慶而唔係黑警

要做文宣提早出門口

係
如果個日再圍狗屋真係out fo
唔好同我講打贏黑警就得
我地冇可能打贏警察

急需要共識啊 唔係做唔切文宣

呢個真

前po講個，轉載

睇完之前同呢到意見，我覺得

1、101 係大日子，全世界睇住，把握機會煲大香港人團結爭取民主嘅精神，要有震撼場面，要人多。

2、但要預佢封鐵甚至停巴士。要多人敢出就要安全，分區易去易走，一家大細都冇咁驚出。

3、七十週年10.1升旗對支那真好重要，所以五區同佢鬥早，升旗，唱歌，讀宣言。集會唔使長，中午或之前已完，同埋唔該勇武忍一忍，等一家大細安全返屋企。

4、午後如果民陴成事可以去，但有冇都好，都可以遍地開花。

5、超級和理非果D，返左屋企再想去商場又可以，自發啦。

以上我個人意見，有錯請講，大家討論，不過時間無多，希望集中快D有共識。

無錯，信自己

預左你唔批, 入紙只係証明俾外國人睇, 香港已經無左集會同遊行自由

五區正呀重演85

5區 但應該點做

前po講過，覺得先分區升旗好D，轉載

睇完之前同呢到意見，我覺得

1、101 係大日子，全世界睇住，把握機會煲大香港人團結爭取民主嘅精神，要有震撼場面，要人多。

2、但要預佢封鐵甚至停巴士。要多人敢出就要安全，分區易去易走，一家大細都冇咁驚出。

3、七十週年10.1升旗對支那真好重要，所以五區同佢鬥早，升旗，唱歌，讀宣言。集會唔使長，中午或之前已完，同埋唔該勇武忍一忍，等一家大細安全返屋企。

4、午後如果民陴成事可以去，但有冇都好，都可以遍地開花。

5、超級和理非果D，返左屋企再想去商場又可以，自發啦。

以上我個人意見，有錯請講，大家討論，不過時間無多，希望集中快D有共識。

10月1日 五區革命

得嗰小貓三四隻係高處放彈 之後成班由金鐘一路行到去北角都係得垃圾福建幫 係去到北角狗屋先有狗係門口反擊 但縱觀晏就4點到夜晚11點 成條隊行黎行去都冇狗清場
利申在場

正解 各有各做

警方恐怖份子反對民陣十一遊行

一開始兩樣都搞，連登不是大台，大家一齊努力。

但原來10.1有和你suck

批唔批都拉㗎啦

五區唱香港國歌